iphone x 回收價出左

iPhone X 後日正式開售，「公司貨」未有像 iPhone 8 般提早 1 星期開盤，今日終於有盤口開出。有「公司」向先達收機舖報價，炒價似乎比先前預期再低！

消息人士向 記者透露，「公司貨」價 64GB 報 HK$12,800，256GB 部 HK$13,800，暫時兩色同價，11 月 3 日可以交貨，價格未有像預期高，而回收價預計再比此價低 HK$500 至 HK$1,000。不過，去年 iPhone 7 Plus JetBlack 256GB 版，「公司貨」價起初也報 HK$15,000，但於開售第 2 日，「公司貨」缺貨，先達回收價升到 HK$20,000 港元，故此也視乎大陸、外地需求是否強勁

source:

SH

起碼2萬

FatFat

我3萬收

有個大陸佬6萬收我兩部64
起碼8萬先放 當我蘿拔

先達狗又想壓價

派錢比你仲想點

Strong hold

唔好驚 個市好渴 睇定d先
hold下唔好隨便放 餓下班狗

先達狗又壓價

256GB 3萬蚊部
多多都收

呢d對話圖仲有人信？
要幾多有幾多啦，根本就係先達狗整出黎壓低個價
大家咪信佢呀

痴撚線 我三萬蚊都收 歡迎PM

今日交收